雲加的足球遺產

呢份足球遺產世界級
邊個接我估都有 歐聯 英超 足總 聯賽杯
如果無即係浪費爺爺的遺產 爺爺應該立即接返來做
有無手足認同

雲爺爺係最偉大的

輸一場即刻接返

講得好
沒有雲加 阿仙奴什麼也不是

2&b

爺爺！！！